王騎出緊金鐘 問意見

利申200磅肥仔
衝擊就無能力，但可以做到乜？

我打算買1000個$8 魚瘤包
好唔好？

仆街，到時派包咪自爆？

著件牙朗波衫派

肉盾

❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News

笑咗
但多謝樓豬一番心意

你到時實際派火腿扒咪唔知係你囉

發夢聽到有人話可以1000個包加料請差佬食

我係alex 一陣會同將軍一齊去

去做田有

alex , alan!

用大聲公反朗

林鄭 = 朗

你派1000個包，以後跟你反朗

Ronald Amy assemble

現場表演牙朗既原地插花

200磅肥仔留意下先

No look pass派包

在海富

8蚊

派包派到咁x得！

加咗價？

ada ronald joey amy果然抵屌
咁重要既時刻唔係金鐘

今日office好多人

btw網絡收得好差

見到朗迷會點

坐左幾多年

王騎又過左泥金鐘

你提供左一個好建議 到時唔止你一個派

王騎戰死

樓主迷朗

騎仔

好x熱....返左入商場

渣ga

Ok 今日唔反你住

你示威示到咁點x得！

好似見到你

勿相認

派緊包？

相呢